覺唔覺麻甩佬喺Ig 濫用埋啲美肌app好柒 靚仔都變乸型 男人美肌應該show肌

嗰啲0毛孔美白app
搞到個個膠人咁
女人都算
麻甩佬有d鬚根先型
但ig充斥好多美肌app男
自以為好輕手其實好膠好乸
如加埋effect 心心/狗臉仲嘔心

真實樣

明明唔美肌ok靚仔
男人嚟講真正美肌
應係做gym show美麗肌肉囉

唔講女人？